「良心企業」譚仔今日竟然放假

做飲食業既，一年356日都開業，年30放假俾員工同家人團聚食下飯，真係良心企業，果D乜撚野哥餐廳有無放？無放/早放都black list啦，特別係果D黃店

想食 去到先知

呢啲就真係要瘋狂懲罰喇

記得有年譚仔門口貼住放到初十
然後不停改,改到成十五先開

去尖東d死場入面個間，冇開門，以為執咗

想食三哥加藤 無開門

食M記

記得上年都有放

琴日去三哥買外賣見佢寫
「初一至初四照常營業」

可能今年d阿姐唔洗返鄉下

果度真係不如成棟改裝做譚仔樂園算

佢係咪有呢鋪仲有開？

年30好似全線休息
不過今年好似多左分店年初一照常營業

我記得佢大時大節都早收/放假
不過唔記得係三哥定tam 仔